外國不會起磚陣架

防車衝擊撞散，最低要求，千奇唔好學

你真係當手足係軍人？

點撚樣整 你教我

dllm終極冷氣軍師
用下個腦先岀post好冇？

外國用導彈呀

起埋金字塔 樓主企金字搭尖端

唔好回呢啲post

對手就係有軍人，仲諗住係普通警察？

點起？指教吓班同學

拉
btw你個笑話okay

路點樣起。材料起碼係石屎.....

反坦克混凝土結構 睇中大入面有冇水泥
長期防守作戰可能有用 前提要中大有或有人送入去

都係比手足多d刺激思維
如何應對就睇大家
我只想指出各大院校所用幾個鐘起既磚陣，竹陣
對方一架裝甲車10秒就可破

時間短強度未必夠

不如話用轟炸機轟落去

起到咁既話大家都一早有槍有裝甲車啦